[禁制令］申請禁制令真係咁容易？

嗱，之前用左緊急法呢，就俾人批評到體無全膚。

咁而家呢，我就唔用緊急法喇，不過呢就照「立法」禁制你。

禁止你言論自由；禁止你去行街去機場；禁止你披露犯法警資料等你地告都無得告。

咁呢，下次可以禁止埋你唔解鎖電話；禁止埋你電話用screen lock password，禁止埋你兩隻腳行路；禁止埋你唔同警敬禮⋯⋯

其實，有無人可以去申請禁制令，禁止警使用警棍；禁止警使用任何槍械；禁止警蒙面等等？

點解人地可以申請，我地無人去搞？

禁止政府胡亂申請禁制令

所有屋苑，去申請禁制令，禁止警在沒有搜查令之下入屋苑執法

我諗，香港好多人都想同大灣區全面接軌……